突發! 西環開始多人!!

唔好意思，搞錯咗，係好多狗至真!
唔好過黎喇，費是比狗咬

唔好加戲俾d狗，u trun啊

我到了

建議大家起底樓豬，
今日重防，勿送頭

不推文回

樓豬係P牌狗，
今日開人生第一個post 就叫人送頭

不推文回覆

勿做標題撚

唔撚去！唔撚推你個post